大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔既懷裡

係呢個時候 大師兄眼如微絲
濕潤既雙唇微微張開